====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La Société voudrait que , dans les alentours de la capitale , on ménage des espaces libres considérables , dans des conditions de distance minima de l ’ agglomération .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

